[緊急][無圖] Shitty大花生

岩岩行過康x樓七樓
聽到係豬欄傳出啪啪聲
好似係屌理既上上莊同佢既下下莊
慶祝緊上到莊

利申：轉發自whatapps群組 係附近既人可以去睇下

1999

樓主中文係咪u

岩你老母

讀Shitty
中文水平就係咁
大家以後請人記得引以為鑑

屌你老母垃圾5P
留個靚ig先
樓豬應該講緊佢地兩個？
男ig: bennettko
女嘅有冇人提供

有fd叫我推Post

金色？

金色MK妹？

Shitty仔嘅語文能力就係咁上下